[鋼鍊] 鐘意愛德華定艾爾

綜合哂咁多集

艾爾
愛德華

我先 艾爾

艾爾 好靚仔

愛德華哥哥......

冇話鍾意邊個 係鍾意個作品

個時第一次睇艾爾都曾經迷惘過自己有無真實存在果下都幾心UP
開解左佢後佢性格好到無得彈,
又無佢阿哥咁固執肯用腎石打派拉特+金布利,果場佢型到
鍾意佢多D

覺唔覺呢張相個張梅好奇怪，好似將佢細個蘿莉個頭KEY落大人的身體咁...
仲要高過雲妮，真係好唔正常。

應該係跳高左，睇下頭髮 塊面角度同 對波

啱
隻熊貓都冇咁高

雲尼，對波好正

隻熊貓跳姐...
同埋睇張梅D身材比例都好怪，就算跳起都好

記得漫畫有一格講棄用既方案
隻熊貓變左大大隻

沖涼

張梅同熊貓動作係同步架

大哥哥
愛德哥哥

賀恩漢

張梅唔識長大咩